原來晚市真係咁大威力，尋晚想出去食，睇得上眼既餐廳門口都排滿人

又話第四波，又話經濟差

老實真係太弱留強一啲啲舖頭有啲其實同之前差不多七八點都係冇乜人 應該反映佢嘅質素

大佬咁耐乜都習慣哂啦,仲驚驚青青咁成世咪撚出街啦
做下欄工果啲借啲意俾人炒啫,大把公司上年奉旨停薪
啲老闆想做呢啲陰質野好耐,順住疫情吹風食住上啫

仲信乜鳩第幾波乜波物波

同意 成日話經濟唔好
好多人比人炒
屌佢老咪 返工收工都依然好撚立迫
食飯都周圍要等